interview 評分表

拋磚，比大家參考下

Engineer

Cccccc

體能

FSE?

Struct E

呢份表應該萬用

Struct e要體能做乜鳩，驚你ot到11點頂唔順？

一份表For 其他職位用